有邊個球員踢親都踢黑哨隊？

？？？

維度爾啦

最強黑哨3隊都踢過

想知佢覺得邊隊最黑

球玉

蛆疤拜黑中之黑

曼皇祖

who

蛆疤拜都有智利人全能到仆街

通渠王

Vidal: "With VAR, I'd have had 2 more Champions Leagues"

3種黑法任你選擇

柏度

智利國家隊都黑黑地啦

以為係王騎開post

佢隻小花咪又係踢黑哨疤

美斯應該無走雞，踢死一隊黑哨疤

開放題目黎， 我無講邊個球員

布斯基斯，美斯

C朗

士砵亭都黑，ching咁有心留意埋葡超

紐維又黑？

比基

又啱

C朗 曼黑英超 皇黑歐聯 祖黑意甲

佢會開名

講vidal真係得啖笑 佢自己都俾人黑走曬啲歐聯

泰維斯爭少少

冇人講伊巴

巴黎 LA 馬模 米蘭 阿積士？

你呢種賤種朗迷真係夠晒厚面皮

小花隊

北京電視震驚古今中外
仲有N年無紅牌

唔黑既話佢一早紅左牌啦

vidal似自己唔夠班被人foul走喎唔好講到出

局就當自己被人黑先得嫁

知道無黑哨咪契弟走得摩

咁唔怪得美斯踢咁耐都唔走原來唔關忠誠事

巴塞隆拿演藝學院

樓主條反朗又想引人屌阿朗,點知第一個回覆答維度爾已經係答案

我都無提過佢。。。

樓豬，等我幫你啦

賤種朗！賤種朗！踢親都黑哨隊

唔係好明

普巴

則係佢一睇topic 就諗起朗仔， 我就真係無提過佢

下隊去既會係曼？

莫拉達 皇祖車

扮啦扮啦,次次見親你關於阿朗啲回覆都係屌佢,跟住而家又扮唔係

咁你本身心入面個答案係邊個呀?係咪維度爾呀?

波台啲人開post嘅套路黎黎去去都係一個模咖啦,扮咩呀

啲反朗全部都有精神病,鍾意改個名做自己憎嘅人,又C_Ronaldo又拉莫狗又c朗老母maria

獌疤蝗拜蛆 五隊都黑
有兩個球員踢過以上其中三隊

好心你咪咁肉酸點解唔大大方方認自己

開po個目的，見抽唔到水就即刻戴翻頭盔

我咪等大家講人名........你想點啫, 我提都無提過牙朗都要屈我想提佢

Messi

真係好on 9, 完全無提牙朗都可以話係講佢, 屌

美斯 只踢一隊疤塞 已經夠做

完美擊殺

笑 用錯ac
原來盜如瘋同ac米蘭係同一人

個乞衣仔成日都出嚟柒

維度爾踢智利國內聯賽同利華古遜你又知黑

想問下維度爾隊拜黑咗啲乜

俾人黑就有

係
拜仁都唔知黑咗乜啦

用錯ac

樓主

祖記唔黑都拎硬
祖超啊大佬

對蝗果場黑左球越位入波, vidal一早要紅啦, 只係蝗拜大家黑鬥黑, 拜輸左姐
拜係柒到黑完都贏唔到姐
唔係咁又唔計下嘛

澄清返，我好鐘意C朗老母

今次小花牙朗兩邊都殺曬係咩玩法

我其實想知有無咩舊球員真係踢過好多黑哨隊， 而唔係想再聽牙朗美斯， 本身現役係諗過山齊士， 舊人諗過施丹

你地咁講有邊隊唔係黑哨

車路士 有名叫正義之師

有邊個成日比人黑

雲加隊
年年16+4，正義之師掛？

屌你

牙朗

獌4424
蝗 不死身 瘋狂月位 MMA
蛆 唔駛講

拜仁有幾黑⋯⋯

夠膽你就開全朵唔好係到單單打打

疤疤疤

樓主笑撚死人咩

做乜唔繼續用AC米蘭個ac覆呀

班反朗柒撚到

你好

上個星期先一場裡面走甩一個紅牌一個12碼再加個越位入波

唔計

curry

你都幾撚好笑,我幾時上連登要你批准呀

無恥黎講波台入面你都算數一數二

有乜點睇,咪一樣係精神病囉